扮有錢仔tum女上床犯唔犯法？

話自己好有錢，吹到好大，等d 貪錢女出曬水同你上床，玩完之後先話其實係呃佢，自己係窮撚，咁會唔會比人告以虛假籍口誘騙人發生性行為？

唔會呀
但應該會俾人切柒

#metoo

會呀，不誠實取用電腦

事實大把人咁做 睇你有無膽 有無咁好心機

講緊係app / bar / club識，全部用口吹，又唔係整虛假文件

性交轉運夠係吹水，都告得入啦

大家點睇？

勞資糾紛

但條女告左係咪認左自己貪錢
認蠢好過認貪錢

可能條女會告你老強 記得留低條女係自願既證據

商品說明條例

如果條女裝假狗扮大波引我媾佢，應該報警定搵消委會？

上你間公屋度吊，想知你點吹，又公屋富戶陳曉東咩

維記爆房咪得

後樓梯扑野潮文呢?

唔會被人告詐騙，因為條女會報警話比人強奸

性交轉運其實真係冤案黎

法庭點知係假先

風水佬又唔見比人拉

性交轉運都算自願wo, 點解入到？
扑野緊係tum下tum下話我愛你乜7乜7咁架啦，唔通要生仔先扑野咩